【德國省】默克爾拒出席G7華府峰會 川普傳「大發雷霆」

美國總統川普預定6月底在華府舉行G7峰會，但德國總理梅克爾婉拒出席。POLITICO Europe引述消息人士說法指出，川普對此「大發雷霆」。
德國聯邦政府發言人塞柏特（Steffen Seibert）表示，梅克爾感謝川普邀請出席6月底的G7華府峰會，只是目前考量到疫情，她不贊成親自前往華府與會。

POLITICO Europe指出，兩人本周曾經通電，針對北約、德俄北溪天然氣2號管線（Nord Stream 2）及對中關係等議題爆發激烈爭執。梅克爾認為6月仍會有新冠肺炎疫情，舉行大型會議仍嫌太早，據指她也同樣反對歐盟領袖6月19日親赴布魯塞爾出席峰會。
然而，川普試圖將G7峰會打造成世界各國擺脫封城抗疫的分水嶺，梅克爾拒赴華府可能導致他的美夢破滅，據指他非常生氣，甚至在28日致電法國總統馬克宏時，仍感到憤忿不平。
另有官員表示，今年的G7峰會幾乎沒有進行以往的會前籌備會議，讓歐盟領袖擔心赴美的不利之處，同時也懷疑川普把G7峰會當成競選連任的利多宣傳，讓全世界都感謝他促成經濟重啟。這位官員也指，梅克爾要是覺得不該出席G7峰會，其他歐盟領袖也會支持她的決定、婉拒前往華府。

德國真係仆街

DeutsCHINAland

ww1 戰敗國
ww2 戰敗國
ww3 。。。？

滅埋國

我冇眼睇……

德國正垃圾
不如加入支那做德國省啦

美國 V S 中國 + 全世界

肥婆

德國車最大市場？

支那

肥野

我懷疑德國肥婆隻痛腳好大吓

所以話連登仔咪咁樂觀 歐盟唔入隊

又賣武器同銳武比香港
又奶共
德國本身比希特拉搞到有聲有色
宜家比件肥婆搞到成個太監咁

邪惡軸心國

每次世界大戰德國都會企咗係盟國,美國對面.

冇撚變過

武器好似就唔係德國賣既...
之前好似係第二個政府部門透過怡和係法國訂
之前德國HK公司都停左出口槍比香港

德國總理默克爾對此一直沒有表態，雖然德國駐港總領事館在社交專頁上，就「港版國安法」發聲明，指德國與歐盟一致認為香港的高度自治不可受到削弱，期望北京尊重香港法治，但是默克爾仍受到批評。

德國的媒體表示，默克爾雖然亦談及中國的人權和法治，但她更重視其他利益，特別是兩國的經貿往來，又指默克爾出於對現實政策的考慮，所以對中國政府採取接受的態度。

新華網報道指，德國汽車品牌寶馬、奧迪和梅賽德斯-奔馳，發布的2019年銷售數據顯示，受益於中國市場，德國汽車生產商2019年銷量創新高。梅賽德斯-奔馳去年總體銷量比2018年增長1.3％，連續9年刷新歷史最高紀錄，在中國市場銷量增長更是達到6.2％，中國是奔馳的最大單一市場。而寶馬和MINI品牌汽車，於2019年在中國交付約72.4萬輛，比上年增長13.1%，創下公司自1994年進入中國市場以來最好銷售紀錄，奧迪公司的數據也顯示，去年中國市場銷量約為69萬輛，增長4.1%。

眼前利益實在對於默克爾實在太大，大陸訂一架車，德國根本接近系剩賺。

點解唔可以用電話傾

Germany !

政治上既取態
國內又唔係有急事
其他國家領導人都親身出現你用電話？

德意志省

又唔好咁講，德國始終都係優秀民族
只要隊冧死肥婆...

麥書記

邊個話全世界都企中國嗰邊

德國婆奇撚怪怪
之前一路都唔算奶共
新疆集中營、救劉曉波劉霞、庇護台仰東升
都慣咗得罪老共

今次睇嚟係私怨

呢個時代仲有一定要親自去開會？點解要去做布器板幫Donald Trump攞威？

陶膠唔會睇呢啲嘢，總之陶傑話德國同EU 係仆街就係仆街。

肥婆嗰痛腳咪就係德爾志銀行囉，前排先有個財務省長自殺，佢就係計唔點條數知道人民會仆街，所以自殺以謝天下。

唔緊要啦，德粹次次都揀錯位，世一、世二、希臘、Brexit今次佢唔幫仲好，我哋就win硬。

要啲德國佬支持我哋, 要同佢哋講清楚 marxism =/= barbarism , Say No to China =/= Say No to Africa/Middle East. 佢哋唔明我哋諗乜, 真係要花好大氣力

幾時落台呀佢仆街

來自東德暴政嘅總理，果然遺傳暴政風範。

網上開啦

連登仔細個睇慣tvb
每個人非黑即白

德國一直講求效益
戰後又偏左
依家全球經濟下滑
都係為左保住中資投資，守住歐盟大佬個位
加上私怨， 美德合作根本無可能

侵侵又撚狗

輸兩次仲唔夠

ubermensch

真係唔可以太過怪責德國嘅
收咗難民, 又有五隻小豬要照顧
肩負重任, 唉

有仇美基因

呢件東德婆陀衰家

無 link 都算 , 咩報都講聲啦

肥婆會話: 淫民弊好味D

德意志民族自治區

有人拎住槍指住佢迫佢收
條路自己揀 仆街唔好喊

德國歸邪惡軸心國邊，睇黎世界大戰不遠

令人民幣同港紙變廢紙， 中國無購買力德國仲點會企中國嗰邊

德國俾支那買通晒
剩係德銀同支那d污糟野厚過本黃頁

啲歐洲大陸佬諗嘢唔係我哋咁諗㗎,D道德價值觀冧咗唔掂㗎, 佢真係冇辦法唔收嘅

可唔可以叫佢同個反環保少女, 唔記得咗叫咩名, 一齊泊返條咸片, 俾佢臉撞費

歐洲佬會覺得，中國係出錢，但決定做唔做d咩係佢地手上。

會俾人偷聽

肥婆成日諗住歐盟可以取代美國

德國恐懼撚
你戴好個罩又有洗手驚閪咩

因為佢地奶共
所以好驚

美國唔拉德國拉俄仔分支那豬肉仲好
咁都唔低美帝個邊on99

無人迫佢無限制收
做政治呀頭淨靠大愛包容

歐洲差不多全部都歐豬政府

水炮車大大個Benz logo

個個連登仔好似講到唔妥侵侵就一定奶共，又唔睇上年玩貿易戰時侵侵點對歐洲國家同d少粉紅屈香港人收美帝錢一9樣

肥婆係咪想學佢先賢希特拉組成新。軸心國,不過今次同中共組隊

隻肥閪袋左幾多錢

講真打起上黎未必輸

NAZIS

德國原來咁賤格

我覺得呢d 係人地既自由 點架一定要聽特朗普講 而且美國根本就未控制到肺炎

而家歐洲感覺就係鐘意洗錢又冇創造力
十足十以前香港咁鐘意奶支那屎眼

偽善就偽善啦，香港咁，德國做過乜

屌你埋門一腳都係衰依個食屎歐盟

德國法國大量黨派同銀行已經被支共買通曬，呢個係事實

屌那星本來去完德國旅行仲幾鍾意呢個國家
點知奶共奶得咁撚戇鳩